java pass by value & return value 問題

我係main()入面call某一個method,呢個method會return一個value
然後再CALL另一個method,要用到上一個method既value
咁我要點做?
有冇巴打可以比個最簡單既例子解釋下

利申初學+sor for 1999
諗左幾個鐘都唔識

另外想問下有冇簡單既方法去store main以外既method入面既variable?

Datatype variableName = method()

利申廢柴

up mud 9

b(a()) ?

class入面，method出面
整個static嘅variable

public class Main{

public static void main(String[] args){
int value1 = method1();
System.out.println(value1); //output 1

int value2 = method2(value1);
System.out.println(value2); //output 3
}

public int method1(){
return 1;
}
public int method2(int value1){
return 1+2;
}
}

或者可以直接call method return番去print野

public class Main{

public static void main(String[] args){

System.out.println(method1());
//output 1

System.out.println(method2(method1()) );
//output 3
}

public int method1(){
return 1;
}
public int method2(int value1){
return value1+2;
}
}

Store乜鬼,
喺method 2入面call method 1乜得

public static void main(String[] args){String result = method1();System.out.println(result);String result2 = method2(result);System.out.println(result2);}

你意思係咁？

public static void main(String[] args){ String result = method1(); System.out.println(result); String result2 = method2(result); System.out.println(result2); }

public static void main(String args[]){ datatype a = methodA(); //我係main()入面call某一個method,呢個method會return一個value methodB(a); //然後再CALL另一個method,要用到上一個method既value}

咁樣?